有冇人覺得呢幾年，啲行人路磚一落雨就好撚跣？

舊款路磚行落去既時候，啲磚係鞋身啲，有多啲磨擦力，
落雨既時候，都唔會反光。

但呢幾年舖既路磚，一落雨就好明顯見到反光。
仲要跣撚到仆街，要行到成隻鴨咁，先唔會溜冰。

你掉轉咗新式同舊式 你講果種「新式」已經唔會再喺政府新建行人路度用

唔止磚
依家8成支那鞋
就算成千蚊對鞋
新買返來鞋底都滑到仆街
大家要注意

感覺越南鞋比支那好少少

依D仆街磚真喺仆街政府先用，
等你行到殘殘舊舊先唔滑，
原本已經難睇，衰上加衰。

我仲諗緊點解我近年買D鞋全部都咁易跣既, 原來係D磚既問題

係咪個d環保磚呀

行路要好小心

唧完膠水果d路更加要小心d

塞撚哂d 膠水唔俾人撬磚咪整到跣到仆街
政府on99